歐盟回應

真香

支持新納粹統治歐洲
我屌曬你班白皮豬老母